[R.I.P. Astori] AC米蘭球迷討論區 59

R.I.P. Davide Astori

[b]Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸十六強：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella
(until 27 November 2017)
Gennaro Gattuso
(from 27 November 2017)

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

28028呢

幾年前曼狗同A米同一年開始沉
今晚實卜A米打撚死阿狗

希望爺爺唔好太兇殘 留返幾分薄面

Forza Milan

有冇人有匯人仔返大陸既經驗？急住要匯，冇支付寶又冇中國親戚幫到手

爺爺手下留情

比手續電匯 ?

今晚邊個開POST

Gattuso: "Compared to Wenger, I'm just a rookie."

撚帥一早投左降, 點解咁多人唔接受現實

唔改個搶口啲topic

各位加油
聽朝睇賽果 米蘭贏波

大發現

意大利佬被教訓即時討論區

睇完astori喪禮冇心情了

寧願打完隔離街先打爺爺

人死不能復生， 希望我蘭化悲憤為力量

今日d 時間過得好慢

好期待比雲爺爺教訓

愈黎愈感受到爺爺既霸氣

手都震埋

有d 唔敢睇了

搞緊，好麻煩

好眼訓 兩點起身睇我蘭比爺爺屌打

可以用去分行搞 主要係填form 煩 仲有就係 手續費貴

好驚呀

lm

Milan scouts will be attending RB Leipzig-Zenit in addition to other five Europa League games tonight [@AntoVitiello].

一陣都出局，睇黎做咩， 為下年歐霸做準備？

決定用小小偏方

Arsenal XI: Ospina; Chambers, Koscielny, Mustafi, Kolasinac; Wilshere, Xhaka, Ramsey; Mkhitaryan, Ozil; Welbeck

燈走左卡叔

對面後防頂撚死我地

爺爺：咁就頂撚死？ 我仲有梅迪殺卡未出喎

仲有大概一個鐘

Substitutes: A. Donnarumma, Kalinic, Andre Silva, Borini, Zapata, Montolivo, Locatelli

都0:50，睇埋先訓

阿記中場又咁放

想知各位巴打用咩link睇

仲有一個鐘

開返條俄佬link先

我好想睇
但聽朝要返工

初心

邊個開TOPIC呀

我開啦

[糷區][為Astori而戰] AC米蘭 對 阿仙奴

米蘭加油

好彩冇搶口

次回合入到波當贏啦

2億大軍喎
買左成隊喎

垃圾波真係唔可以有一絲期望
睇下仲有無人提咩爭四，拎意盃

等睇朝早登入清咩反應

波都唔識傳

真係唔明點解有人反雲加,明明咁能勁...

歐霸打強隊先好睇

真係唔明點解有人捧對閪波,明明垃撚圾

好彩有多蒙特陪
不過人哋起碼入到波

前面幾個真係

爺爺作客讓曬車馬炮， 只係企起身半場已經夠

#wengerstay

2隊都鐘意 今晚睇黎會訓唔著

又要谷鬼氣返工

卡拿仔唔死頂一早換波叔仲好

放黑b打正前都入到兩球
出張伯斯我地都入唔到人地一球
醒下喇垃圾波

利申：喊緊

對面已經讓你愛將2和B，下回合出埋佢主場再強姦

意甲交比拉素

我地對奧地利野。。

羨慕你可以為隊西波唔開心，我一d感覺都無

用啲肯teamwork嘅球員啦, 查漢同波連尼其實一直都算唔錯, 就算發波瘟影響都冇咁大
用屌仔同suso一發波瘟真係唔洗踢 #

波叔打閘/翼衛未發過波瘟

salzburg奧地利班霸嚟
唔緊要啦, 殊途同歸

睇到班友啲垃圾傳波
垃圾意識
垃圾決定
真係喊出黎

根本係最正嘅signing

今場最垃圾卡拿仔 第一球就係輸佢

搞咗咁多年換咗咁多人 蒙隊都收埋皮 啲傳控都係垃圾

升班馬都不如

假膠下
完全無唔開心
只係又一次同全世界證明我係垃圾
為班球員感到驕傲

輸波俾人抽水都未係最慘
仲要對住卡叔先想死

我曾經都幾鍾意多蒙特 (路斯基年代)
不過近年都冇乜留意

人地放個mk係到都醒水啦
仲比個大位人射

冇經驗啫
不過講真一早應該出borini
但有早知冇乞衣啦

防守不嬲係卡拉仔死症，希望佢過多幾年會進步

我都係差唔多時間開始留意 不過真係追住黎睇都係高普年代

仲好新 人地明顯針住佢個位黎攻

你見阿妓啲控傳
真係搓到空位出黎

我曲知

我蘭個啲多過3腳就斷
傳波又慢
睇到定一定又傳失
做乜鳩

abate都冇咁衰

訓

唉

當時玩cm4好鍾意用米蘭多蒙特
amoroso + jan koller game入面好好洗

應該都係差唔多
等conti復出算

最好笑係明明依排都好地地
依場最多人關注就柒比大家睇

最怕conti復出個態唔知點

希望CONTI操得番起啦

大傷完都唔知踢唔踢得返起

多仔今晚都輸

依家望就望夏天真係有錢增兵同請教練...

其實開波好地地，有幾下差啲入波添，係俾人入咗之後就開始亂

之前都有巴打提過，加度素帶領既米蘭仲未踢過逆境波，可能亦都係慘敗既原因之一

老闆睇完今場準備撒資喇仲比錢

其實兩隊都幾似
褪色班霸
不過點睇多蒙特都叫有potential d
佢哋好似冇乜個別球員特別outstanding
其實咁對隊波發展先好

好似還債星散機會大D

睇蒼井空無碼開心下算

經驗都係

無預佢贏
但輸得咁難睇

洗咁多錢都冇R聯踢

下...我唔想又咁樣背棄一個名宿喎，我地就黎無晒名宿架啦

加度素睇得出係有心，亦都團結到一班後生仔，但係經驗可能真係未夠，或者再去教下青年軍儲下經驗會好啲

拉素都唔對路

有流出過咩

有邊個想呀講真
球迷有得揀咩
我諗冇一個米蘭撚會想米蘭玩鳩pippo同西多
好唔想加度素成為下一個犧牲品

想第一季就爭到歐聯位，起碼要請到干地級數既教練，同埋洗多一倍既錢黎買一堆更加勁既球員黎輪換

一步登天好難架，強如曼城、巴黎、摩納哥，佢地有錢之後都要時間去執隊波啦，隔離街執咗幾年添啦

有

但面對現實啦
一味靠少帥真係唔得
一係希望老闆癲d玩雙教練囉

其實要歐聯位都係想進步啫
歐霸位啱啱嗰季都拎到
洗咁多錢, 又有熱身賽磨合過, 自然有一定期望

係，所以望老闆科水同唔好星散

成隊波咁後生 經驗都要慢慢儲啦
有進步都算係有目共賭掛？

撚撚輸一兩場就要比人清算

作為老闆緊係想冇咩成本之下有米蘭版施丹哥迪奧拿

肯定冇咁快攪到撚撚嘅 懵撚都柒咗半季先頂唔順炒

冇諗過清算
不過換kalinic入嚟同唔換走屌仔真心失望

但重建黎講又真係未係太靠得住

意撚大哂
喱隊唔係國際米蘭

好彩暫時米蘭班高層仲係支持加度素，表面上

希望實際上佢地唔會好似一般有錢佬咁，輸一兩場波又喊打喊殺啦

之前應該係無錢講教練

咁波連尼都係意撚啫

ok u win

一黎啦，二黎睇得出加度素幾信任屌仔，大家亦都睇得出，加度素識得用屌仔，只係條撚屌一踢逆境波就會發波瘟

愈諗愈憎卡叔

睇得出加度素唔太鍾意用佢啦

同埋加度素帶領既米蘭佢都唔係好發揮到上半季嗰種衝擊力

唔知點解佢會上到契 場場出嚟都踢到成pat屎咁

連拿講到拎3M人工
唯有當住老闆仲有心玩隊波啦

希望佢甘心留低做後備
隊波好需要呢種球員
屌仔唔浪射應該冇咁黑人憎

Suso 都係啦

其實應該係撚撚叫既
上半都無咁誇張

佢筆錢夠哂去德甲買人同請教練

洗錢喺應該洗嘅地方好過啦
後備龍出咁高人工
其他地方嘅budget自然少咗
或者係暗示緊$$會走

愈諗愈衰

認同 老實講 3M人工打後備太過奢侈
一到夏天死肥佬同$$又扭計轉會 諗起都煩

二石見到賽果唔知會點

不過如果真係想走就由佢走啦
強留嚟都冇意思

撚撚講得無錯
帶緊小朋友

平時屌仔獨食上腳 都扭到下人 爆到下底
今場鳩射之餘又腳軟

根本兩個突破點都係痴撚線嘅

唉瞓先

唔小心一點瞓著左
一起身已經四點幾
果然係輸波

如果買到巴達積可能如果無咁差
哈講笑

輸經驗同發波溫
邊有得打

專心聯賽咪幾好

早啲出局班球員又唔駛踢得咁密，多啲時間休息無咁易傷

btw，邊條撚樣話想抽到阿仙奴架
依家提早收皮啦，成隊波都唔知會唔會無晒士氣，開心啦

輸少少啫，又唔係俾人456，大家唔駛咁灰喎
講真隊波宜家咩級數大家都清楚
俾d時間班後生仔，亦都俾d時間撚撚

失分俾賓尼兔果陣士氣味仲差
之前就打段不敗紀錄出黎

琴晚換查漢我覺得ok喎
成個上半場都發夢咁唔知踢咩，完全唔同之前
唔換屌仔應該係想留返佢做突破
琴晚去到後段我地基本上淨係識鳩斬
呢d時間有個人能力識突破就好緊要
不過屌仔踢到屎咁

加油

邊個估到會成隊都怯姐 唉

輸經驗，一落就成隊打很差，中後場斷波太多，防守唔夠緊迫，對面中前場傳控又快又順，完全冇法

今季和賓尼兔輪3粒比維羅納我地都見過啦
咁多年第一次打歐戰輸比隊英超隊𠱸洗咁灰嘛

賓尼兔個陣仲有陣7味
而家都係輸經驗
又或者經過1x不敗
大家心頭高左

呢個就係米蘭而家既高度
出線就渺茫ga la,希望下場再踢得好d

認真 輸兩球比我想像中好

撚撚頭十分鐘想試下搏一球 所以谷上去唔難理解
但跟住我覺得可以收窄少少 而唔係互攻

我想像係和波
不過始終對手經驗多過班後生

撚撚有啲位可以調整好少少
例如卡拉比人打爆
應該唔好要Kessie壓咁上 逗後少少 去幫卡拉同biglia手

原來意大利人普遍迷雲

帶出一啲戰術上問題希望撚撚改善

調整左心態，應該唔會咁差

新浪網

加度素賽後採訪
加度素：足球沒有不可能 次回合去倫敦不會打醬油
新浪網 2018-03-09 06:02:55
歐霸盃1/8淘汰賽首回合，AC米蘭主場0-2不敵阿仙奴後加度素表示米蘭犯了太多錯誤，表現得不像一支球隊，阿仙奴配得上勝利。

加度素：「我們知道這將是一場非常艱難的比賽，阿仙奴正在經歷一段艱難的時刻，但他們擁有優秀的實力，而我們犯了太多的錯誤。我們沒有像一個整體在運轉，阿仙奴理應獲得勝利。」

加度素：「我嗎本可以做更多的事情，但是我們表現得像一個整體，所以每次進攻都是一次危險。在這個水平上踢球（面對阿仙奴）對於這些小夥子們來說是新鮮的，所以我們會繼續努力並且沒有失去信心。在我們的比賽當中有一些我們能夠學習的。」

「我們現在的注意力將轉移到熱那亞，之後我們將開始備戰倫敦的次回合比賽。你永遠不能對足球說不，所以我們會去哪裡，然後盡力而為。我們當然不會把比賽變成酋長球場一日遊。」

「我們是AC米蘭，身上這件波衫需要得到尊重。今晚本來可以入球，但一切都還沒有結束，不過已經很難了，我們會全力而為。我接受雲格比賽的方式，而我們也給了阿仙奴太多的空間，並且總是漏人。這個結果對於阿仙奴來說很重要，對於我們自己的錯誤也很重要。」

撚撚好d掛，至少唔會笑笑口話打得好先

睇到有人話我地以前用聖誕樹陣打遍歐洲
其實講最強應該係02年442鑽石陣

得07年係打聖誕樹

佢每次都有講做得唔好

意甲比人狂踏

02-06, 都係雙前鋒多

果陣岩布冇咁多出場的

岩布枕住傷，大恩又係

呢場都幾多野睇到
名仙奴王中前場無論做反搶同傳控都好的地太多
由其反搶, 斷好多波, 後防會好辛苦
佈防兩邊都係守死左米蘭, 告仔係搶點型, 唔係柱躉式中鋒, 斬燒味佢入球率真係唔高

最勁果年應該係史譚基斯普, 輸比利物浦果年
前中後粒粒星, 後備都勁過人一線隊

反而我睇果時後防其實唔叫穩, 唔知係心態定戰術上無咁注重守
點都無祖記果種穩定
同里昂同PSV打成日2-3球來回互轟

另外就米蘭突然失波 打亂咗個心態

本身應該開頭係逼搶 跟住收縮穩守
但失波後明顯好急燥

防守層次同陣營亂晒 呢個係一個問題 點樣係對方逼搶 控球能力都唔差下 維持住個form
另外就兩側中 尤其Kessie 上半場嘅防守積極性好差
卡拉右路比MK 打爆 Biglia 又要左右路兩邊顧下 佢兩個上半場受壓最大

Kessie 反而唔太去協防 急住攻上去 但推進不成 右路個空檔仲越黎越大

撚撚最急要改嘅問題
防守層次 兩側中場協防問題
另外就係進攻套路 都仲係太簡單 兩邊比人mark 死 就屌仔鳩射mode

比人踩開
已經冇乜感覺

唯有寄望打好安達再攞3分

真

呢場都可能有機postpone 天氣問題

意假不嬲無人理

屌仔求其有人要好賣

本身都冇諗過贏

屌仔有佢既價值係度
撚撚接手之後佢都已經少左好多無謂上腳
始終隊波後生經驗唔夠，一踢逆風就腦充血

而家個打法, 如果中場3寶唔可以係左右中場打斜做波入禁區, 咁就得番兩邊出波
呢個都算係死證

我地自卡卡之後都冇人可以係中場中間做波

伊巴都算中路造波
一個高波吊埋去又佢搞

我都覺得唔好一場就屌到屌仔落地
如果係咁, 罰球王都係賣得

我覺得逆風亂左節奏有影響, 當然, 阿仙奴前場搶波係做得好既
對比羅馬, 我覺得羅馬個上半場仲搶得勁過阿仙奴, 不過羅馬係針對後防來迫, 而阿仙奴似係針對拉素, 基本上而家D波要出都係要過一過拉素, 幾個人封佢傳波路線, 變相傳失好多波

今場最差應該係呢個環節, 我只係睇左上半場, 好多波係中圈比人反搶, 屌仔同隊草企位靠前左回唔切, 後防加拉素5個人直接比人4個反擊打簡單傳接打穿哂

估唔到AC米蘭會係歐洲實上怯場
唔好同我講幾多年無打歐賽想當年拿玻里隔左好多年再打歐聯首回合打車仔都唔會怯啦屌 rb萊比錫都唔會怯場
屌你出去同人講AC米蘭打歐賽係主場成隊人都怯場 簡直笑話 羞家 唔係輸比人地係輸比自己 得罪講句垃圾

反向唔算啦
中場做波我指就係中圈推進, 派路施多夫卡卡咁好技術就得
而家D波去到中圈前就分邊上
要轉邊就一定係落底唔成係K角位轉出禁區頂再轉另一邊
咁樣轉得邊對方一定打得好個陣地

如果有中圈推進能力, 咁樣進攻選擇就唔會咁局限, 多左空位左右放波

冇得講, 原因都係一個, 打得差LOR

係 就係我講兩側中場防守層次同積極性問題
早咗失波 又心急 屌仔同Kessie壓前進攻 變咗兩肋好大空檔 尤其右路卡拉比MK 打爆 中間好斷開咗咁
屌仔技術係有 最主要係意識問題 一上腦仲煩過罰球王

罰球王最後一傳比屌仔係有保証

Biglia個問題冇計 隊隊都知你中後場單核 而屌仔 Kessie 如果好似羅馬 拉素兩場咁幫波多啲Biglia個壓力同出波接應多咗情況會好啲 今場就好似上面講個問題

垃圾就梗架啦

推到去對方前40米左右 個中路調動問題都係差啲 如果對方唔受你 慣常套路 左路吸引注意跟手突然大轉邊

我蘭中場得Kessie+拉素頂, 抗壓力根本就唔夠
阿記殺卡+牛奶+藍斯都夠搶贏
而家早d比爺爺教訓好, 認清楚問題, 唔係之後仲失禮

其實我地隊波個後場傳控能力已經好左好多
之前一比人打高位壓迫就下下清波

而家以邦隊為首既防線係有能力傳到個地波出中場
不過防中位分波呢一環係做得唔好, 傳送點唔夠, 保護不足
前面屌仔9射, 克勤腳軟呢幾個我都覺得係球員能力問題多過戰術問題

Kessie 個防守注意力要加強
其實佢專心幫Biglia 的話其實做得幾好

biglia護球同 擺脫能力真係太低

太完美唔到我蘭搶到 但其實我都已經好滿意Biglia

大脷護球同擺脫差？
你睇下白蒙

對家針住佢黎打，幾勁都死
單核係死證

羅馬贏3比0嗰啲當睇唔到

Biglia 唔算差 不過身體對抗的確係弱點
阿今場我地都有逼搶Xhaka 但有藍斯係逼到後幫波

Biglia好多時反而得自己一個

問心我覺得蒙特呢兩樣野比biglia更好 不過蒙牛衰傳波on9同原地自轉

我肯定好過屌仔

Biglia相對比蒙特拍人地下下用撞埋黎果種搶波 如果對方係搶位唔咁多身體撞抗 Biglia個處理會好啲

蒙特差？無睇過佢踢歐聯？

仍然覺得佢兩個單拖攬曬中場防守工作真係唔夠
只有等Kessie盧卡成長去分擔

係 所以強調需要kessie防守上更加專注去幫Biglia
羅馬 拉素兩場Kessie 係防守上比今場好

蒙特唔打防中的話算正常

琴晚場波米蘭個中場防守力唔夠
基斯成日走左上前，邦那雲度拉又發波瘟
搞到比基利亞好辛苦

前場古東尼做唔到波，應該要早D出安達施華打雙箭頭

非米蘭迷，只係想傾下波

卡拉比MK恰
Kessie更應該防守多d

另外, 告仔比哥斯尼屈

我幾時有過蒙特差

告仔今季入咁多波，除左意識好，仲有一半係運氣

咁呢樣都好重要

依家最驚係之後兵敗如山倒

終於知咩叫串過馬撚
一場波就踏到地底泥

見告東尼接親波都比哥斯尼封定位, 梅斯達菲都唔洗過去夾
反而水貨華出黎出左全場最靚果球比卡連歷, 係卡叔跑得慢

勿認真

輸經驗 加上又技術仲要磨練

熱狗俾人踩得仲勁

過埋聽日焦點會變曼利

太後生喇啲人 跟本就係2件大佬湊細佬踢波

卡連歷真係好撚廢
琴晚安達施華比個球好靚
如果卡連歷快一步拎到個波，個球應該入左

撚撚下場九成會出卡叔正選

尋晚攻擊線唔計Kessie, 最老係屌仔(28)
Suso查漢(24)告仔(20)

大賽腳軟
希望撚撚幫到佢地啦

條後防仲後生 邦隊帶住幾件u21

btw 琴晚蘇素表現水準以下

屌仔查漢其實唔細啦

今季冇勁過

但條百歲中場線點算
屌仔(28) + 拉素(32)/蒙隊(33)+Kessie(42)

比阿記3個90後屈機, 你睇之前場場比人屌到趴係度嘅殺卡今場數據

Granit Xhaka vs AC Milan A;

87 touches
73/77 passes completed (94.6%)
4/4 long balls completed (100%)
1 chance created
3 duels won
3 clearances
2 blocked shots
3 interceptions
2 tackles

其實尋晚踢得最好係羅馬同$$$
反而最細又冇大賽經驗最唔驚

查漢仲細過suso

羅馬仔真係好

羅馬仔自爆左成個月之後, 仲穩過以前

佢踢得幾好
而且夠膽向中場傳地波

今場中場同右閘最差

講到底其實又係質素問題

係

打個節奏唔夠快，有啲跟唔到

又唔好咁, Suso都唔係好, 而且查漢都唔係fit返好奈

不過, 查漢屌仔玩交叉走位留低個波真係諗起都笑

中場防守冇人真係慘
屌仔同隊草防守唔積極
就好似派路冇左岩布野人係身邊咁
中場防守唔得, 呢個要睇下加度素點加強

細錢唔識驚就一早已經知，佢頂d lo第一場好似已經係對住隊硬野，當時個個對佢第一印象係唔怯場

嗰下我都記得，心諗係咪慌到咁呀

叫基斯返去幫手既話，前場進攻套路得番幾樣
兩翼推橫射、兩翼落底斬俾告仔、克勤俾直綠告仔，咁即係好似尋晚咁俾人封殺晒

變聖誕樹, 兩邊後上肋攻?

其實尋日睇到成隊波都好想傳比告仔, 無奈告仔唔係舒夫真高, 亦唔係好既二傳支點, 呢個戰術唔WORK

頭先出場都見班友個樣好緊張

希望比多d機會華仔
睇得出有料

輸經驗, 上半場唔知做乜無高強度逼, 下半場屌醒左其實拎番個勢, 不過已經太遲了

基本上我覺得尋日輸好正常，你話打得差，都預左佢地無經驗會騰雞啦。我寧願比多啲時間撚撚執隊波同埋一齊儲經驗成長。

尋日自己心態唔掂，衰緊張，我就覺得情有可原喇

歐霸就應該出佢啦
人地係波圖踢開歐聯

係，又變返鳩射版

佢轉比卡叔果球好靚
但卡叔腳都唔伸直哂去駁

佢能力係咁上下, 夏天都唔知有冇錢升級添

屌，嗰球有兩三個friend msg 問佢地兩個做乜鳩

佢呢方面真係好勁 不得不服

屌仔咁多年個腦都係差啲

佢早幾場都仲ok 一有咩事上腦就好惡頂

琴日佢同SUSO都差唔幾, 都28唔諗佢進步了, SUSO雖然後生D但呢種死扭型到死都唔改既例子都唔少

好多波佢可以傳

發覺呢排都係咁
上半場屎
下半場屌完好番

利申無睇

二石巴打振作

唔識踢逆風波 會上腦 咁耐都改善唔到

唔排除撚撚係想慢慢試442

但唔會好似飛機佬咁突然一刀切

好老實 預咗輸

我都係

係呢排個勢咁好搞到我有一絲希望

其實都同下半場對面都冇迫得咁勁有d關係
有空間比到Biglia去發板

係，爺爺睇住黎食

應該咁講 呢排的確係近年狀態同氣勢比較好
但你話係咪可以去到直接硬碰硬阿記呢種 就未得
撚撚想開場十分鐘搏偷一球再死守 想法上係冇錯 失波前成隊係打得幾好 (除咗卡拉果邊)
克勤 有幾下直線比告仔 都有威脅

只係失波後太急燥 同失波太突然 一時調整唔切心態 成隊想法唔統一
打羅馬 拉素 其實縮得比今場多
撚撚本身打法係建立係成隊做好防守下 當一好似今場失波後咁 幾個心急谷上去 失晒位就隊波支離破碎

屌仔 係一個好嘅進攻球員 但唔係一個好嘅組織者 呢個工作都係比返克勤同Biglia去做

一步一步黎啦 一場失利姐
專心返聯賽+暴露d問題出黎比加度素執

係 一場一場打
今場發現問題 應該諗下點去加強

其實後段嘅442 (差者可以叫 4411)想法唔係唔可能 可以慢慢係比賽最後20分鐘左右試
華仔如果打起返 中路多咗個打法 唔使下下靠兩邊

失波之後果段其實睇得出班友好急想追 之後就咁交失波 失位
唔識踢逆風波都算呢幾年既死症黎

係 另外就 單防中 當兩側中場好似今場咁防守唔幫的話
單防中會經常被拉扯去兩邊令到中路空晒 兩球失波都係咁

卡拉比MK壓到冇晒空間 , Biglia 補咗去右路 奧燒係中間一拎就直接cut 落中路同右路之間個空檔

好少見卡生同華仔同場 又冇想像中咁差
442既話最好克勤打右邊 相對用屌仔會比較平衡d

我地三個中鋒都係適合打雙前鋒互補 飛機佬試過只係飛機佬配個352 差

442 克勤可以打右邊 都係收入少少中路幫手組織
左邊可以好似米哈用屌仔咁用

要解決就係雙中場個分配防守保護中路同組織

係 其實Biglia已經算係咁 我覺得佢算係中場最好果個

我覺得逆風問題已經改善左d, 始終今場對手質素高d，唔係你想壓就壓，上半場係幾明顯騰雞，我地個陣比起阿記算係青年軍，當攞經驗囉

打錯 想講左邊 同意收返少少入中路 攻防兩方面都幫到手
另外隊草防守上可以幫到好多 佢cover個範圍算大
如果佢可以係插上時機控制得好d
咁佢夾biglia雙中場都叫做最理想

同意有改善 但始終人地一線球隊
真係當交學費

冇錯 唔係咁易話你想前場逼搶就成功
當交學費
下半場回神返比上半場好

隊草無厘頭失誤多，屌仔死扭上腦，比基利亞質素有但身體質素差d, 如果佢後生幾年黎就好，同埋意甲單防中夠玩，出去歐洲都係雙防中實用

Kessie最大問題係有時上咗去落唔返黎
佢有心守果時係好 但佢專注力同戰術執行力唔係可以維持全場

你睇爺爺都搵藍斯逗住 Xhaka

係 所以前題係佢控制好時機幾時插上幾時回後
希望野人真係可以好好調教佢

今場真係比yeye屌打 之前明明由藍斯攻哂上去唔理Xhaka死活

其實係牛奶逗

冇太留意阿啲人 係經常見到有人逗住Xhaka 個位

對皇馬守十二碼

佢十二碼成功率都唔低

比人射足咁多球

好記得有睇live, 仲話呢個傻仔唔識守12碼 個陣好似得16歲

$$$ 俾人掟假錢都唔怕啦，邊會怯場

但更衣室喊

喊果單， 應該係肥佬自把自為玩野搞到佢主場比看台屌
灑溪錢果單，擺明係佢同肥佬一齊玩野預左而且唔係主場

原來astori喪禮咁多名宿去，人緣都應該真係好好

得罪講句呢場輸波比呢季任何一場輸波更加難睇 主場預左輸？就算預左輸都唔係輸得咁難睇呀 輸人唔輸陣屌你老尾兩樣都輸哂 一d精神都無好似一開波就投降咁你話成隊波好熱血比人技術性擊到就話姐
主場8萬人睇你比人強姦咁真係不知所謂
仲話上前4屌你老尾咪哂心機啦出到去場場比人789啦踢到咁撚樣

肥佬正仆街冚家剷

心諗做乜鳩

係 睇意大利各球隊同球員反應
佢人緣應該係非常之好

唉算呻完 下場會更好

感覺到好多巴打都唔開心

唔使太燥 重建期黎講算ok
一場一場黎

係
不過希望再放錢買人

我咁睇 上年夏天一炮過執好咗個骨幹

今年就睇埋由而家到完季後個情況先再決定點補返啲漏洞
現時仲係433的話就最重要係中場Kessie後備 , 左側中場 同翼鋒

現時睇免簽list
龍門 連拿 吹到已經簽到

中場就好多名 寄誠庸 , Meyer Max 都係補上面可以補到Kessie後備或者其中兩側中場

前鋒就都傳緊啲翼鋒

歐戰今年只得12分

輸波實唔開心。但又明白啱啱轉老闆一年都唔預期會有太好成績。希望隊波越執越好啦，撚撚加油

賣人都要諗
不過卡叔一定留隊

估唔到拉素和基輔

我覺得閘都要補，尤其RR 比想像中差太多...

講漏咗閘 會免簽 Strinic 應該都係以防RR都仲係打唔起

我個阿狗同事串我了，我同佢講我地有歐聯，你有無，佢同我講阿仙奴係唯一一隊不敗拎英超， 我同佢講， 米蘭1991/92夠試過不敗拎聯,佢就笑我j 歷史， 我話唔j 歷史唔通j未來， 未來熱夠畀人笑

防中呀

你話免簽 龍 左閘 中場 再扔錢球皇FA
其實都算合理嘅想法

防中呢個未知
其實長遠計 撚撚呢種單防中式 要靠戰術去補位

好似拿仔咁 個433 3中場互補得幾好

希望買到啦

合計有七座歐聯

人地真係全力保4入歐聯好過，更有理由俾我地放棄歐霸

係， 睇得出唔係完全無得打就夠
輸經驗心態同後備人腳

後防夾多排應該會更穩
卡拿仔要慢慢進步，沉日比人狂撚
前面要再加強，suso場場都比人睇通哂，除非佢自己變下踢法，如果唔係就真係進攻黑洞。
中場都要買人做輪換

搵隊買左卡叔佢啦

好正常 無論係經驗定身體質素上比人撚係好正常
就算換一個其他閘都未必可以單防到MK
所以需要Kessie 協防

係，後防夾多年會好啲

其實下半季我地後防都好細失誤同蝦碌，好彩人地把握唔到咁解

Bonucci: 'Milan were too anxious'

Leonardo Bonucci felt Milan were “too anxious and made too many simple errors” against Arsenal, then paid an emotional tribute to Davide Astori.

The Rossoneri lost the first leg of their Europa League Round of 16 tie 2-0 at home to Arsenal, with a deflected Henrikh Mkhitaryan strike and Aaron Ramsey springing the offside trap.

“A little fear and anxiety set in during the first half. It’ll all help players to gain experience,” the captain told Sky Sport Italia.

“The second leg will be difficult to turn this around, but anything can happen in football. We can’t get away with failing to defend and attack as a team. We couldn’t get the shape right and Arsenal moved the ball quickly to stretch us too.

“If we go to London with the spirit we showed in the second half, then we can get a result. I think today we lacked the courage to take on responsibility, both in possession and closing down their passing channels. We did better after the break, but allowed Danny Welbeck that one chance on our error. We could’ve done a lot better with our passing and control.

“I too made too many simple errors, as we were just too anxious. We were more daring in the second half and games like this require courage. We conceded two entirely avoidable goals.”

Milan players had to take the field today, so could not attend Fiorentina captain Astori’s funeral in Florence, but Bonucci fought back tears as he paid tribute.

“Ciao Davide, I didn’t have a chance to go and salute you. He was the number one in so many ways, his death really hit me hard. He’s a great teammate, a great man and I’ll always carry him with me.”

的確係太急

拿卡出得， 我蘭比爺爺5678 左啦

Gattuso: 'Milan weren't a team'

Gennaro Gattuso concedes Milan “made too many mistakes, never played like a team and Arsenal deserved the victory.”

The Gunners earned a 2-0 first leg win at San Siro in the Europa League Round of 16 thanks to Henrikh Mkhitaryan’s deflected effort and Aaron Ramsey springing the offside trap.

“We knew this was going to be a very difficult match,” said the Coach in his Press conference.

“Arsenal were coming off a tough moment, but have enormous quality at their disposal, while we made too many mistakes. We never played like a united team and Arsenal deserved the victory.

“We could’ve done more, but we didn’t play as a team, so every time they attacked, it was a danger. Playing at this level is new to many of these lads, so we look forward without losing confidence. It was an off day and Arsenal deserved it. We’ll learn from this.

“Our minds now go to Genoa, then after that we’ll start to prepare for the second leg in London. You can never say never in football, so we’ll go there and give it our best. We are certainly not going to the Emirates on a day trip.

“We are Milan and have a jersey to respect. We could’ve scored tonight, it’s not over yet, but it’s difficult. We’ll give it our best shot.

“I expected Wenger to approach the game this way and it was our mistake giving Arsenal too much space. We allowed them to burst through our lines too easily and were always a man short.

“This result owes a lot to Arsenal and a lot to our own errors.”
尋晚心態上影響 變咗成隊體系支離破碎

希望撚撚再調下佢地心理
輸唔緊要，心態要比我地睇得出係盡力

對屌仔suso 調教要再深啲...好多時一腳波傳就靚晒，偏偏佢地要鳩射鳩扭。慘在成功率極低

無錯, 好似卡拉咁比MK撚到咁, 都仲搏曬死命, 今場真係唔會屌佢

據講尋晚輸波 但現場球迷都拍掌鼓勵球隊
去咗現場果位絲打(巴打?) 有冇報導

睇開d啦，根本唔同級數，經驗之類只不過下台階

一步一步黎囉，就算今季好彩轆到個第四，打歐聯更加會俾人屠，都係攞經驗啦，無乜野需要愁雲慘霧

預埋下季賣人還債，重建仲有幾年捱添

唔敢想像打歐聯會比人撚成點

又唔可以完全叫下台階

但隊波未成熟 要再慢慢打返起都唔係一季半季可以做到嘅事

後防3件u21唔係冇經驗係乜 今場右閘係25迪已經唔同世界

淨係見$$第二球藍斯未郁已經自己跌就知

有假動作架

最緊要有耐性。呢場搵到嘅問題希望撚撚解決到。

上Reddit hupu睇到d人10幾場不敗就捧到上天
輸一場歐霸就話要換教練賣人
米蘭撚真係最忌有自信

After Audi’s sponsorship was terminated last summer, China’s biggest private car manufacturer, Great Wall Motors, and could become Milan’s new main sponsor [MilanNews]

長......長...長城

炸鳩到班人退役

米蘭都唔係第一季比人恥笑

Gattuso could field Montolivo, Kalinic and Borini in the place of Biglia, Cutrone and one of Suso and Çalhanoglu respectively in the game against Genoa [Sky]

屌你老母卡連歷 出撚夠未

預左

準備又輸多場

水貨

人地意超想笑邊隊就笑邊隊架啦，我地護級隊慣晒啦

仲有12場意甲後備俾水貨開齋

劇本 : C華下場歐霸正選+戴帽

兩樣中哂我抄C華WIKI一次

出到線抄米蘭wiki中文版一次

我大多你一次

點會發生

我抄夠十次又點話

拉科當年都反勝啦

反勝送出下季主場波衫一件

到時咪走數

好呀， 佢有正選先算啦

唔洗正選啦， 我蘭反cup 到出到線我抄Andre Silva wiki 中文版十次

Franck Kessie: "Nel calcio tutto è possibile"
----------------------------------------------------------------------
Franck Kessie: "Everything is possible in football"

班後生學下野啦, 依D咪歷盡風浪見慣場面囉
見到雲爺爺就滕曬雞瀨曬屎

AC華wiki咁短，出線我抄撚撚wiki添啊

佢自己都震過貓王，又助攻對面又係咁交失

佢上半場都係

見到咁多位巴打得償所願真開心

我抄一百次

直播左食豉未

LM

你直播咗未呀

你直播咗未?

佢好似直播左 睇fb page

真係絲打黎

有無link

果張相件衫買大左個碼？

我睇個條得聲

好似仲有張係國米store門前dab嘅相？

盜清可以直播做食豉仔

定係做28028二世

條片淨係影到2個男

變聲器

日前，前AC米蘭球員法明尼在接受《米蘭體育報》採訪時對加度素擔任米蘭教練這一工作表示認可，並直言加度素能執教米蘭很長一段時間。

「加度素成為米蘭的雲格？為什麼不可以？他在米蘭待了好多年，對球隊非常瞭解，他能在短時間內就改變了球隊的精神面貌。」

「加度素還是一名球員的時候，他就已經喜歡各種研究對手戰術及球員特性，現在的他能成為一名出色的教練，我表示並不意外。」

「如果加度素能在米蘭執教很長時間，我會非常為他高興，因為他與米蘭的關係密不可分。我希望米蘭未來能夠殺回歐冠盃，也盼望加度素能在長久地執教米蘭。」

「我們在當隊友的時候，他就有未來要成為教練的想法，在場上他也一直是一個中場指揮官。」

「我和加度素有太多美妙的回憶了。我倆性格特像，尤其我特別喜歡和他在訓練場上‘打架’，當然，我也很喜歡和他在一塊兒聊天。」

起曬雞皮

阿妓同米蘭佢會揀邊隊呢？

Kalinic very likely to start against Genoa. [sky] #acmilan

屌
正式反撚

屌你可唔可以唔再見到佢

有link 未， 講咁耐

出到線我直播食28028食淨既屎

Borini has been tested in today's training in the right back role after Calabria got injured in the game against Arsenal [Sky].

卡拉

佢無食過， 成份等你食

上場都似傷傷地 不過硬頂埋

高大哥
今日大恩大德小弟沒齒難忘

曼聯下場咁踢肯定炒9懵帥

痂線嫁咩屌

蒙帥今晚打華西, 輸左前四無望

28028 我開呢個盤無撚得輸

我唔信

唔通出件唔識入波既水貨咩

懞撚 賽後訪問又可以重用了

輸兩球

除非贏歐聯, 唔係要打叔歐霸了

Correa 下場停場, 邦邦巴卡爭氣D, 有機會令蒙帥歐霸都無

睇下西維爾係咪歐霸咁勁

睇數據又射左廿鳩幾球

巴卡反懞第一人

Now好撚仆街
凌晨睇波中場休息播鬼片

你驚

嚇撚死
轉621睇到套台灣鬼片

渣ga

係呀
特價先買
而且有腰包
驚俾人偷錢

本身爭四帶同華倫差11分

仲要未打皇馬巴塞
而華倫淨係差巴塞

得睇拖拉機鏟草

又話出蒙隊？ 想踢死拉素咩
梅沙係咪得罪埋撚帥

蒙帥：

蒙羅莉莎的微笑

懞帥

Conti有冇機後備入替？

Kalinic (who is expected to start today) has not scored a goal since December 3 (Benevento 2-2 Milan).

冇機會

水貨大將軍呢

Europa League 11/23/17
Austria Vienna 2球

28028找數啦屌

不如計下出場分鐘

華仔 1287 (6球)
卡叔 1476 (4球)
告仔 1520 (13球)

水貨華根本可以好似尋晚干地用基奥特咁玩
入唔到波都做到支點， 拉走人同頂返後
係身後由世三變左屌仔

卡叔就係垃圾殘廢軟弱版莫拉達， 送去中超啦

睇黎要等維基解密先會知卡叔點解可以出咁多場

Official: The weather warning is at color orange. Rain is expected from 13:00 to 15:00. Yet to be determined whether Genoa-Milan goes through. #acmilan

At the moment, Genoa-Milan is expected to go through. [@PietroMazzara] #acmilan

好有心

Mayor of Genoa, Marco Bucci, said it’s possible that Genoa-Milan gets postponed for 15 minutes to allow the referee verify the condition of the pitch before playing the game.

希望踢得成，連續俾爺爺教訓兩場好傷

我地今日都係比安答教訓㗎咋

成個人都要比人教訓

比爺爺打殘左+出卡叔, 和都偷笑

MK姦緊屈福特左路

雲爺爺贏完我蘭今場成隊生曬

有冇手足今晚睇我蘭失分

都話幫爺爺重振聲威

佢delay 就唔睇啦
聽日星期一

等我倍你

幫爺爺起機

永續

卡里亞利

加油啊卡里亞利

森多都輸緊

你地咪撚燈

3球

Crotxxx又夠鍾開季

今晚咁多penalty miss

尼尼有機會正選？

唔知 話唔定

原來florenzi已經27歲

前個幾隊失分

The pitch is in good coniditions and the match should go ahead. [ ] #acmilan

等陣到我地失

今晚可以做返六師弟

森多3分， 拉素2分， 隔離街打拿仔
好心撚帥收起卡叔啦

我地會跟住一齊失

#ACMilan XI: Donnarumma; Borini, Bonucci, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Kalinic, Calhanoglu

Subs | A disposizione: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Calabria, Gomez, Musacchio, Zapata, Locatelli, Mauri, Montolivo, Cutrone, André Silva

拉素和波

咁都和

手機追平果球好撚靚

不過又其實好負碌

[img]
頭先睇到眼濕濕

RIP

出卡叔試陣？

可能
又或者比告仔抖下

我估到咁上下又會試442

如果告東尼唔係意大利人, 卡叔場場正選都似

88號個瑞典仔由巴勒莫已經開始撚我地

同埋點解明明租借冇SET唔比對番母隊,好撚ON9

乙金後備?

有得咁set (應該) 但冇乜隊咁set

好撚ON9拖拉機如果唔出力踢又唔職業, 等陣入左我地波搞到輸都唔知好嬲定好笑

等睇拖拉機鏟草

好記得上半季佢出盡奶力打蒙帥

Milan to make Wilshere swoop?

Milan are interested in signing Arsenal midfielder Jack Wilshere at the end of the season, according to reports.

The 26-year-old starred as the Gunners beat the Rossoneri 2-0 in Thursday night’s Europa League Round of 16 meeting between the sides.

However, he is out of contract at the end of the campaign and has reportedly been told he must take a pay cut in order to agree a new deal in North London.

With less than six months now remaining of Wilshere’s current £120,000 contract, he is free to enter into negotiations over his future with foreign clubs.

And according to the Daily Express, Milan are one of the sides most keen on securing the England international’s signature.

The English daily also claims that Juventus and Sampdoria are looking into the possibility of signing Wilshere.

Lm失分
又卡叔 ，最嬲又唔俾ac華機會

雖然無可能
但簽到真係可以唔用屌仔
佢係阿記成日護住殺卡，可以用黎護拉素

水貨自己唔爭氣

AC華踢前鋒威脅仲細過識仆街既卡叔, 點用

又係免簽, 睇黎真係冇錢了

免簽都要出糧既， 可能人工高

點解球童大部分黃皮膚

唔係免簽垃圾咪得

當年免簽法明尼唔計紅牌其實幾好用

輪椅哥都屌打我地啦

astori

睇到佢地 我都想喊
屌

無SOPCAST

頭先睇費倫果場先想喊

唉，雖然唔知首歌up乜，但聽到都好想喊

31號中堅入波

羅馬仔真係進步左好多

不過基嘅

今場啲波好多比唔啱位

音樂比利追和果球

比爺爺打殘左

隊草今場拉後咗

其實一早要

幫波叔

屌仔d企位做咩事
查漢要走落黎補

係啊 我上面咪話靚到痴線
但又好負碌 100球都未必入到1球

呢幾下唔錯

暫時中場啲配合多咗
唔係下下清上前

臨訓先知踢1點,無得唔睇

卡生

羅馬仔反蒙既

有個卡叔跌落地，跌落地，跌落地
有個卡叔跌落地，仆街啦佢

佩連

差啲

卡生 難得RR傳到球靚

RR 今場好似黎料

咁都唔入

RR好似上多左

屁連救得靚

卡生
呢場隊草咁打又唔錯 定D先再插上去

又唔算射得太差既

頭先又係都斬得幾靚 個curve

係囉，我覺得卡生算射得唔錯啦，係龍門救得靚咋喎

睇黎撚帥執過防守黎

如果佢有返態就好

卡叔暫時係1射門1仆街

LAXALT 係米蘭夏天傳聞目標之一

不過佢防守唔夠好都係死症黎 要左邊中場幫多D佢守 依家屌仔唔係好做到

Kessie 真係要調整下佢個攻守平衡

屌仔同克勤
一個假翼真中場
另一個假中場真翼

今場跑動好多下

呢個都真

仲買左閘

左翼黎

成條左路都打到
由閘到翼

自
又睇下打成點先

第一時間諗起尼尼同阿隊

睇番佢打352個左翼衛多, 本身都係翼, 我唔太信呢種球員打4後衛既閘

打到下閘但本職都係翼 好似當年艾曼咁

suso成日斷

個界外

柒到

波叔話俾大家知世事既野好難講

d攻勢都唔知踢乜

suso今日好唔掂

我哋啲中路進攻真係廢到

中間卡叔唔望佢揾到食
左邊Suso好差
靠查漢屌仔同RR

一招都無

差啲收皮

差d

卡叔跳都唔跳

近幾季作客安答都輸 呢次都唔例外

等水貨華換Suso

suso啲出波

呢幾年米蘭打陣地戰都唔係一般嘅差
以前不知幾想拖慢對面一齊打陣地戰

好悶

卡叔絕技就係跌低搏犯規

除左波叔全部正選都打到咁， 唔好飛倫敦啦
直接投降輸多3粒比爺爺算啦

陣地要卡生交多D貨

同巴神一樣

拖拉機一抽二

屌仔下下回傳

卡叔：Ok, 會仆多D

佢打咩都無貨賣嫁啦

拖拉機都撞得跌卡生呀陰公

卡生個接應範圍太細

告仔同華仔好勤力去兩邊接應同拉空

人地果d攻門仲有威脅

屌仔唔好下年先傳

屌 卡生

有邊個係卡叔可以撞贏

卡叔on99

計入?

炸?

越位

OFFSIDE

隊草無掂到wo

有動作， 瞓曬身

卡生第一腳中龍都算

第二腳就罰球迷

屌仔

卡生太企死中間

屌仔都越

眼神助攻

露股又飛機

查漢都傳染左咁, 射親都唔準

冇咗告仔果種拉邊接應再衝入禁區 淨靠兩邊拉扯唔到空間

之後suso又拖 比時間人地佈返好防守

查漢，卡叔， 屌仔， Suso一人一鑊

所以先唔明點解要出卡叔
講拉空連施華都好過佢

呢條問題仲難過一百萬題目

佢接波FAKE個兩下已經冇人上當

d大陸佬係咁屌屌仔

完場報紙佬又會比合格分數佢
打雲爺爺 卡叔5.5分 水貨5分

今場的確差

華仔淨係識回後, 入禁區等於零, 唔係點解意甲冇波入
卡叔就企死中間, 傳得靚咪有得起腳

度氣斷左成隊都回落晒咁

一係換屌仔 一係換卡生

佢呢類型應該揾個靈活型嘅拍佢打雙箭頭

先前尾段試華仔係卡生後面都ok

你咁講我明
但卡叔狀態已經唔係好,咁都唔出下華仔真係唔順超

卡叔又慢
加上佢好難傳
一係斬入禁區比佢
一係娥媚月前比到佢， 即刻比人夾死

前者佢控都未控就俾人撞落地
後者夾死,都係落地

係 想快D換人睇下

但感覺上入唔到波既最終都係出古仔多過施華

一陣60分鐘告東尼換查漢/Suso打翼隱形
卡叔繼續到80分鐘換水貨

我記得歐霸個場都幾明顯, 華仔望住個傳中都唔郁反而後面波叔搶到點入波, 兩個教練都講過佢要再進步下唔係偶然啦

蒙牛<>屌仔

其實慘就慘在我地隊波有兩個前鋒鬧入球荒，本來想打翻起卡生先，但而家好似兩個都救唔到

冇乜所謂 白蒙出黎可能仲踢得爽過佢/suso

起碼查漢唔洗不停縮後

倒不如轉442收SUSO卡叔出施華古仔啦

仲衰過上半場

下半場條右路無哂默契

1：0

屌

執柒佢啦

GG

狗年旺旺旺

屌,打回原形

換得人未呀

呢場有懞帥feel

打回原形啦我地

出親卡生正選都好邪

不敗88

後防都變膠

仲話前列失分

上場已經無咗啦，仲不咩敗

今場唔失分算咩前列

Disallowed

VAR

無事

似係越位喎

好彩

咪又係遲早輸

越左

得益

死好命

VAR 好波

無調動既都係一樣

換卡生啦屌
廢撚到閪咁

聯實

笑4

卡叔今場第幾次想後腳

隊波真係好撚慢

suso 卡生 屌仔
前場3巨瘤

咁都MISS

屌老虎

屌你咁都唔撚入

去公園搵個呀婆都踢得快過佢地

咁都死唔去

撚撚真係唔撚識教守死球

屌你老味咩卡叔以為自己伊巴咩

仲唔換人
中場散撚哂

60分鐘好換人啦
撚撚

好心狀態唔好又冇默契就咪玩呢啲

卡叔好撚差

衰撚過隱形

佢啲one touch 比波
一係就比唔到
一比到人地同佢 one two佢又攞唔返

當豬緊2比0啦

仆街啦suso

唔係suso就屌仔
on撚9

出告仔

終於換鳩佢

波叔嚇鬼咩

安答幾下就入到禁區

下半場到而家都唔知踢乜9

換個中場啦你老味

今晚同雲爺爺比真係無得比

換卡叔

換得好

幾時死呀屌你老母卡連歷

對面打343但我哋下下都係邊路去

換屌仔啦仆街 卡叔唔係最差個個

屌你屌仔真係弱鳩智

suso 屌仔都要換
垃撚圾

中場太散，邊路又攻唔入

我地都無人識中路進攻

識果個係對面

真 前面三個都應該換
但點都會留suso屌是但一個救世用

又開始鳩射

水貨熱身

屌仔呢d年紀唔細但又未見過大場面一輪場歐戰就調整唔到

撚撚應該真係想試442

拖拉機返黎屌仔可以消失

9射mode 啟動

好事黎

suso我屌你老母

RR呢下我以為入到

FEEL 到華仔今場出黎入波

RR

打唔掂就要諗下計架啦....

唔好詛咒華仔

冇計 明顯前場打得唔夠立體 靠單前鋒又好難入

隊草禁區頂空晒SUSO都唔俾佢

屌你老母

華仔今場入到波既28028你食屎ok?

起碼中龍嘅...

會比就唔係suso啦

過幾日
姓高既會幫我食

下半場第一球中龍

卡叔就口呂值得你犧牲,華仔唔同啦

係換就快 唔好又80分鐘先換

唔值得*

又9射....

屌仔係禁區頂 一拎到波 唔使估都知佢會較炮射

希望干地快D復出,然後等波叔衝擊下suso既正選

華仔出來了

屌仔永恆

真係要屌你老母仔

換克勤?!

唔換屌仔suso......

意人大撚哂
on9

對面有拖拉機反而打邊路進攻

換查漢， 撚帥無嘢呀

換屌仔啦屌你老母

屌……換克勤

上次咪試過呢個組合唔撚work囉

撚撚D死球防守

等睇乙金鏟草

等乙金處決我蘭

呢場有1分偷笑

唉 尾柱無人

中間兩個都無起步

水貨睇波
似足晒隻賓狗,前鋒唔撚搶點

換我出黎好過啦

其實對面啲half space好多漏洞 但我哋打唔入

Loca蒙隊熱緊身

無左查漢d波去曬Suso度

落下底咪幾好……

suso啲傳中

屌仔真係好撚廢

咁點都好過佢直接送個波俾球迷既

屌仔唉

卡拉

cala仔
仲以為會出loca

做乜鳩

波叔又俾人當人球丟上前

出卡拉 ?
波生打LM ?

換卡拿仔

撚撚8奇

最後兩個都唔換

波叔要攻了

廢版古治

波叔上前玩三前鋒？

已經睇唔出加度素係睇好佢定係真係用佢黎塞位

424

前面兩個依然無默契

玩鳩斬

兩個前鋒好似成日互屌

邦隊打前鋒玩燒味算啦

蘇一招

好垃圾

呢啲咁嘅逆足尾柱傳中成功率低到 幾年前honda已經係打呢啲波

點頂到季尾

一係就鳩斬
一係就鳩射

本田係被迫………Suso就……

本身已經亂
水貨換查漢之後仲亂

屌你老母suso

已經唔識分係球員定教練問題

瞓身阿仙奴都得啦

87都識守啦. 永遠都係傳中傳中都傳中
永遠都係SUSO
我帶阿仙奴都贏半打啦

哇屌

Silva!!!!!!!!!!!!!!!!!

話撚左啦

華仔

有人要找數

華仔！！！！！！

c wa

水貨華

華仔！！！！

華仔入波喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個仲敢叫我食屎

施華

好撚感動

唔通我發緊夢

Wadee

AC華

熱血絕殺

卡叔末日

又要追數

水貨入波，有無人要食屎

華仔！！！

牙朗上身

絕殺

華仔

見到成隊衝上去攬住華仔好感動

第一球

suso鳩斬左20鳩幾腳終於得

水貨華絕殺

吧下好有丙朗feel

真絕殺!!!!
睇黎下場歐霸有正選..

含金量十足

再無藉口出卡叔啦掛

卡連歷

我預測成功華仔入波
當無數ok

見到華仔好似都喊出黎

華仔終於識笑

卡叔自己申請去中超啦

心魔已擊倒

終於等到華仔入波

繼續加油

終於

希望佢有返信心

終於開齋

成場波係得最後華dee入波呢吓有可觀性

但講真華仔D走位都唔多掂
唔知雪太耐定442問題
同古仔依然刷唔出火花

原來SUSO進化緊,
擺明係斬入去, 但你又阻我唔到

最後一擊搶左安答三分，有D唔好意思

利申一直覺得ac華會有一場救世
估唔到係依場

呢球功架十足，卡叔完全無呢啲野

屌仔我真係屌佢老母臭閪

依3分都幾緊要

華仔 華仔 我愛你

佢啲傳中都要睇邊個位

有時佢夾硬cut 大位傳 其實前鋒好難接

反而佢係邊路傳就ok

水貨進化變荀貨

我反對

迷華黨

應該係前者 好記得之前有幾場佢打左翼拍克勤告仔好爽

人地都由佢斬
點知華仔頂得咁靚

入1球就變荀貨

拖拉機咁搏比水貨華絕殺

丙朗式起跳

反對都唔怕
過幾日你好快見到有人幫我食

好感動,施華入波同嬴波
BTW香港又輸

希望啦，始終買左佢都唔想佢夾唔到打法

荀貨華

好彩安答唔係好等護級

信心問題

隔離街如果輸左比拿仔呢三分超重要

下個post 名要幫華仔慶祝了

大器晚成
希望佢繼續唔好停

以後唔叫水貨了

加油啊接牙朗班

不過見全隊衝過去慶祝真係好感動

拉素和左

同18爭六分，其實都唔安全

國米加油

卡叔表演咗成場後腳
再由華仔絕殺拎3分
個反差大到

依球仲要有d功架

絕殺成隊波氣勢都有加成

你之前話AC華聯賽入波就係你找數之時

要求gif 華仔依球

有d咁既事?

頂正啲屁連都擋到

其實兩個成場都得一腳好波
不過一個天堂一個地獄

佢自己都攞返信心

btw 一早應該打多幾下近中路少少嘅波 之前係咁拉邊都唔知做乜撚 最後15分鐘打返近啲禁區 卡拉仔同隊草切入禁區入面啲威脅大咗幾十倍

屌 我成個人出哂汗

九西

入波果下起哂雞皮

好彩未熄機

話時話係咪有人除杉慶祝,定我睇錯

講起又好似係喎

suso 屌仔一拎波就走到邊線
唔知做乜

原本刷好曬牙準備完場熄機訓，依家j多陣先

唔知拖拉機既前傳夾古仔施華會點

好心出水貨華就留查漢啦

屌仔同SUSO真係兩害只能留其一

屌你場場都咁講架啦

監躉28028幾時肯食屎？

水貨都入波了
屎數仲未找

實不相瞞
如果高大哥唔洗幫我食

我決定參考依個post 做法
大家點睇

仆街28028是撚旦食碟咖哩話自己找左數都好呀 試都唔試下

朱古力都好 唔找數會出事

呢句真

邊有場場

係囉，無D誠意

追左半季都唔找數，屎忽撞棍俾你貼中一次就想無數，你真係大想頭，抵你俾人圍插

差拉素6分,其實都有機追到
仲要少打1場

踢成咁....

真係好無說服力，安答真係唔抵

之前台灣有個男仔都找數食自己啲屎啦，雖然只係用脷掂咗幾下，不過已經為世人所敬佩

成場真係鳩到仆街
但換走屌仔真係關鍵
寧願比哂d波suso斬到有為止
都好似睇條on9 下下鳩射

一朝起身見到華仔細殺好感動

btw 從今日開始各位咪再賭啦，做唔到又要邪撚住隊波，你話做到我就話你型啫

Agger

水貨絕殺
我有冇眼花

終於有波入

筍貨華

同感

Reddit有迷卡教宣揚教義

呢樣真

今年又蛆

上半場進攻便秘咁唔多唔少關佢事 雖然屌仔都有關

迷卡教話要卡叔正選打爺爺

Kalinic may not be a tank, but he certainly has physicality. He is good at taking down high balls with his chest with a defender on his back, which you really can't do without being pretty decent physically. He also is the only striker we have that often ties up both CBs, and he deservedly gets a lot of freekicks from it too.

Kalinic does have good physicality, its pretty much the only good thing we can say about him at this point.

卡叔比哥斯尼屈硬

佢今場下下彈比人 一係就比人拉跌 仲要唔係下下搏到foul

浩鼎都撞得死卡叔啦

前幾季作客安答都輸呢次雖然踢得難睇但唔洗輸仲贏埋算係咁啦

居然贏左

佢唔係真屎黎

告仔激動過佢

成隊都好激動 魯馬全速衝上去

士氣大振，連輸兩場既話唔敢想像

今場都危危乎

撚撚都話上場心態問題大過體力問題
今場大部份時間隊波仲係失魂狀態

有幾條友好撐佢， 話佢連結到進攻， 其他兩個前鋒唔得

少睇Reddit
嗰度會唔會都有假膠鐘意搏畀人屌

reddit都有假膠 但真心多

應該唔係, 迷卡教D言論都好多字下
之前Reddit d人屌卡叔, 都會有堆人出黎護航

不過都冇乜人認同，通常無乜正評

其實琴日Perin都幾勁

佢啲封位同位置感幾好

而家同拉素差6分
ac華

Gattuso: 'Curious to see Milan reaction'

Gennaro Gattuso was “curious to see how Milan would react” after defeat to Arsenal and relished their last-gasp win away to Genoa.

Andre Silva came off the bench and nodded in a Suso cross with the last kick of the game, his first Serie A goal.

“We were worried and I was curious frankly to see how we’d react to our first defeat in two and a half months. I got a good response,” confessed the Coach to Mediaset Premium.

“My compliments to Genoa, as they caused us huge problems, but we played with character, moved the ball around without fear and I really appreciated that aspect.

“If you look at the table, we have closed the gap a great deal. There are still 11 games to go, seven of them at home. We’ll see. It’s important to get a few players back in shape.

“I’m happy that Andre Silva scored his first Serie A goal. It’s already hard to carry this prestigious jersey, even more so when you are young, but we must continue our work and grow over time, believing in ourselves.”

The Rossoneri have won four Serie A games in a row without conceding a goal, but the only defeat in their last 14 competitive matches was 2-0 to Arsenal in the Europa League on Thursday.

“I heard a lot of bar talk about our physical shape against Arsenal, but we simply got the wrong attitude. We had prepared a different approach, but got the first half completely wrong and left them far too many spaces. Arsenal have the quality to put the ball where they want if you give them time and space.

“We cannot give gifts to anyone, the team has understood that and we go forward with those lessons. Don’t forget we played well, but could easily have lost this game.

“We are not going to London for a walk in the park, we are representing a glorious jersey and want to see what happens next.”

Andre Silva found the back of the net at last, but Nikola Kalinic continues to disappoint.

“Kalinic is missing a goal, but he is a strong player with good technique. I want to see him more determined when the ball comes or he has to bully defenders to find space. He lets himself be pushed around too easily.

“Obviously, strikers live to score goals and don’t care too much whether they play well or not, but we appreciate his hard work for the team.”

Milan are challenging Inter for a place in the top four, so does that mean he is cheering on Napoli tonight?

Gattuso’s response was to waggle his eyebrows and smile. Enough said.

瞓醒見到施華最後一分鐘入波

卡叔不負在望 好似whoscored評分最低分

我諗米蘭應該都係

MOM係Laxalt

拿仔又送個冠軍出黎

如果買到laxalt就正 琴晚成條左路打撚哂

真心架

得2個正評 反既評分高啲

啲表現咁邊幫得落口

reddit 鬼佬有咩想講

生得咁高大咁易跌， balancing 得20?

撚帥終於都頂唔順

無講野撐佢， 對阿仙奴應該無正選

卡叔企死中間唔緊要
最大問題係佢拎唔到波

呢幕真係好正

點燃返大家團火

本身全場告仔水貨無咩合作就差d互屌咁樣， 我以為佢地唔妥
點知見入波之後告仔勁開心第一個衝埋去又攬又拍水貨個頭， 真係有d感動

告你一睇就知性情中人

告仔